「推到完場」工會防疫聯合記者會 (1)

工會手足唔係唔撐呀嘛
武漢肺炎襲港 全城自救抗疫

工會手足加油！！！

讀到一舊舊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

罷工

7/10

8/10

9/10

10/10

無曬live?

推!!!

立場條link 唔得，邊度有link

幼教工會有LIVE

推

光復香港

立場有live

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

工會加油

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

其實係咪吹大左個疫情?
依家確診既人數好少,同埋大陸都係得武漢有社區爆發

12/20

13/20

返大陸住啦屌你老母

14/20

同沙士差好遠喎

15/20

撞咗衛生防護中心個記者會，而家兩邊一齊聽

support

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

頭先物理治療工會
而家到言語治療工會

1/30

2/30

3/30

4/30

多個工會嘅防疫聯合記者會冇人睇？

5/30

手足唔係condom推上熱門

6/30

7/30

8/30

睇初期狀況 , 武漢肺炎傳染速度比 SARS 快好多喎 , 由第一單疑似人傳人計 , 一星期唔夠已經要宣佈封城 , SARS 爻左兩個幾月先開始大暴發

出席工會代表：
• 香港白領(行政及文職)同行工會
• 香港幼兒教育工會籌委會
• 香港金融業職工總會
• 香港資訊科技界工會
•香港製藥及醫療儀器業職工總會籌委會
•建築地盤職工總會
•清潔服務業職工會
•香港創建及工程人員總會
•新公務員工會
•港鐵新動力
•香港言語治療師總工會
•香港會計專業人員協會
•香港物理治療師總工會籌委會
•香港檢測及認證業職工會
•社會及政治組織從業員工會
•香港旅遊業革新總工會籌委會

9/30

10/30

工會防疫聯合記者會
【武漢肺炎襲港 全城自救抗疫】

近日武漢肺炎疫情日趨嚴重，本港已有多宗高度懷疑個案，其中更有二人證實確診武漢肺炎。港人毋忘沙士的陰霾，促請香港政府回應，但港府仍後知後覺，未就疫情計劃全面應變措施，防止病毒蔓延。多個來自不同界別工會將於2020年1月24日舉行新聞發佈會，就近日武漢肺炎作回應。

11/30

12/30

13/30

14/30

15/30

16/30

17/30

18/30

19/30

20/30

Q&A啦
21/30

18個公會記者會冇人睇?

22/30

23/30